侵侵已簽人權法？

修例風波：特朗普簽署香港人權與民主法案 - 雅虎香港

願榮光歸香港